漂過既頭髮染返深色 呢排又想做番淺

漂過三次 想問下其實係咪上唔到
隻色用悶左 想染返淺色
想問係咪已經染唔到淺色上去
一定要等剪頭髮重新做人
求解答

push

連登冇人染頭

Mk

想光頭呀你?

漂左頭做過深色要做番淺肯定要再漂
但你漂過3次 我諗頭髮未必頂得順再漂
樓主要心態改變 習慣番深色頭髮 慢慢番番長頭髮再整過啦
利申：做salon

你漂過再漂用4度奶就夠變淺 應該頂得順
利申漂過五次未斷

自己整驚出事
去salon有冇計

頭髮頂得住就咩都得 但要係髮質同髮色取得平衡 冇理由做到目標色但頭髮抄曬 咁樣就得不償失 問下髮型師意見 再考慮下

要留半年好難頂

又唔係咩都唔整留半年既 可以試下改變髮型
令自己有番新鮮感 雖然可能染唔到太淺色 選擇會少左 但都可以染下其他色滿足下

我依加深啡
有咩色可以試下

唔知點解硬係覺得男人老狗染頭髮會好柒

女人反而賞心悅目
當然睇樣啦

有一排都有諗過人地點睇
但最後覺得都係做自已最舒服

帶少少綠既啞啡色有冇得諗？
深啡記得真係唔好太深 最深都係5lv好啦 如果太深色 對之後染既色會好大影響 漂都會好難搞

再漂過
次次染頭都漂3次

都好啵
唔該巴打